熱刺勁到無人能阻

咁都失分我同食人魚熱吻

上次都未找數

牙.唔睇垃圾利？

樓主肯改名做狗同倒吊自己係apm聖誕樹

未?

2-2我帶埋我條女倒吊sky100

首先.......

又入

咁燈得
場場燈對面嗰隊咪得囉
贏哂都奪冠啦

熱刺冠軍

輸完比阿狗就爆發

熱刺個勢勁到後上奪冠

撲出黎過下快到

燈唔撚到啦你正柒頭

嘩好驚